屌你老母死肥仔

扮gay食女 我正式屌你老母

食咗你條女？

邊個肥仔負皮我

佢含撚啦

搞咩呀性仔